%@Titre: Benjamins
Chacun des ces cinq pots est plein ou de café, ou de cacao, ou de lait. Il y a au total une quantité deux fois plus grande de café que de cacao. Aucune des boissons n'est répartie dans trois pots. Quel pot contient du cacao ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 950~mL
  \item 750~mL
  \item 550~mL
  \item 475~mL
  \item 325~mL
  \end{enumerate}
\end{multicols}